Documento gerado sob autenticação Nº RLO.188.974.6FE, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5861                  de  06/08/2018
O REITOR  DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Autorizar o afastamento do país de CORNELIA ECKERT, Professor do Magistério Superior, lotada e
em  exercício  no  Departamento  de  Antropologia  do  Instituto  de  Filosofia  e  Ciências  Humanas,  com  a
finalidade de participar de cursos junto à University of Geórgia, em Athens, Estados Unidos, no período
compreendido entre 03/09/2018 e 03/12/2018, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 44826.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor
